[千雪+靚湯] 10:30 三日兩夜

今晚？
等睇呢個算，美女廚房真係

靚湯

做啦

靚湯,千雪

KFC 巴

千雪啊

一定要DL 返

痴撚線依個組合咁多集最正

千雪

正過上幾個星期個兩件好多

會唔會又得幾秒浸溫泉

呢個陣容

一定要錄底

江嘉敏

講到佢性格好好

撞左咁點

痴撚線

等左幾個月

千雪係咪做律師

屌你老母
兩個頂級靚女

好q

好正

咁多集最高汁既靚女

好甜啊～～～

下面可以試食

陽具巴

杜如風個套即刻收皮

試食下面

仲未上岸 明C就真係上晒岸la

始終千雪高一班

好正
兩個本身又 friend 底, 一定好睇

係?

頭先雪雪個樣

唔係啊化

D刺身

電腦 password
千雪bb

夢幻共演

10A佢本來就係岸上啦

Cut曬d反應

朱千雪真係好撚靚

所以唔好整智齒

千雪好正，好快無得見佢

兩個都好正

yes

千雪呢個look

唔到pk唔整

夏天都有個雪啊

都幾貴

平時都唔覺 一拍埋中意千雪多啲

朱千雪剪短頭髮好正

好似日本女明星feel

我覺得千雪係順眼 舒服但唔係勁靚果種

Why don’t both

有曬安全繩怕咩

不如直接投 揀邊個
roxanne
tracy
利申: 正皮

靚湯好撚衰

總共有幾多集

#metoo

兩個都好正 投唔到

結果已出

高汁

兩大女神
真係好靚

why not both

唔撚明有咩正

所以我投呢個

有啲呀田

梗係啦 hana都話正

千雪得棚牙肉

勁淡化妝
眼妝都冇乜點化
眉都冇畫

J完左面J右面

千雪高兩班啦

我覺得兩個面和心不和

令牙

靚湯cls
馬子仁正仆街

千雪淆底樣
靚湯整蠱樣

唔同檔次

我以為佢敗筆黎

好想保護千雪bb

真係人靚著得好簡單都正

原本係
擺落佢到就唔係

抱緊處理

加藤英

湯朱

笑樣真係100分

佢笑得好靚

靚到
佢怕事果個樣好好笑

靚湯睇真d其實都幾普通

淫到

成 part 好好笑

佢地本身都好fd底

咩事識

個天好靚呀

行程咁趕既

千雪就係

溫泉

人靚就係著咩都靚

CUT曬

靚湯 短褲仔

千雪啲effect誇張啲嘅 ？

靚湯肥左？

酒送飯

朱千雪先係娛樂圈清泉
果d處女黨真係

多過m記

Too shit for me

靚湯頭先笑都好靚

雪雪側面笑真係好sweet

其實朱千雪唔笑既話個口又唔係好大

千雪同靚湯都好正
不過最正都係ali

坑渠流水麵

腿腿腿腿腿

視線離唔開千雪

千雪bb拍節目連mascra唔搽
真係氣質靚過一切

個口真係好大

有埋波就好

神級就唔使講la

佢個妝自然好多

雪雪 雪雪雪

今晚出唔出浴？

$300一晚連早餐

靚湯對腳

我都覺

千雪次次望鏡頭笑真係正到痴線

係

靚湯真係有幾分似elva

呢餐百六蚊咁抵！

好似拍拍下愈來愈癲

有戀愛既感覺
如果日日都見到千雪bb既笑容應該長命百歲

你邊位

朱千雪 唔係話樣衰 但真係好普通

靚湯第一眼最靚
千雪越睇越順眼

吓 溫泉呢？

嗰間咩酒店？

千雪真係淡妝已經無敵
鄰家女feel

北海道真係靚到痴撚線

千雪好完美

幾好睇
好過之前不知名果啲女拍

笑容100分

靚湯個人好有趣 好多爆肚

第一集就8頁

同一屆港姐嚟喎

有泳裝

我開頭都覺佢唔起眼 但一留意後就愛上了
簡單 真性情 好順眼
佢完全同G 呢個字母扯唔上關係

普通

佢兩個同岑杏賢好似最fd

靚湯淫底

靚湯皮膚有d差

係咁播加藤英 係咪串緊你地

唔係太鍾意第一節好多事後錄返感受
第二節好睇

佢地好熟架，幾年嚟邊個生日都會約出嚟慶祝

同佢拍拖一定好開心

EU 超時任務 果陣靚到

佢早幾年有拍過去澳州塔斯曼妮亞真係靚到癲

仆街羅天宇

真真正正娛樂圈清泉

最左 > 中
其他等外

one more

留意到靚湯自從分手後,就食到肥咗

成班頭油毒撚

肯定唔係
上年有套劇佢同馬壯做主角，有一幕佢著婚紗，已經有肚腩同鬆肉手臂

湯bbbb

hana wo

肥妹底+狂食

5 like

有冇片

當年做愛回家思思果陣最正

我都係睇完呢套鍾意到佢爆

如果同佢建立左感情 而佢唔記得我 我會唔想做人

朱千雪掤牙出晒事仲咁多人J

做咩無啦啦唱twins

Hoshino Resorts OMO7 Asahikawa

Thank you

痴線呢pair咁高質

留名

lm

搵唔到原片

屌

可以幻想到佢地含撚個樣

淫底

又要繼續J 啦

繼續

老實講 佢地兩個完全carry唔到旅遊節目

why

靚湯只係藍莓size

好撚正呀

我唔食嗰啲涼野架

冇咩資訊性
明顯唔熟日本
似睇佢地去玩

當J片架咋喎

白滑

我真心想睇北海道架

我唔係

咁你慢慢

資訊性唔好睇書, 網? 睇呢d梗係睇女

朱千雪咁黑既咩

好黃

好搞笑

千雪真係好正

第二張

係因為靚湯太白

口爆濕米,正

do姐咪介紹過

又甜又多汁

完全唔知靚湯識日文

佢講果幾句都係入門級數

朱千雪d個妝 打陰影打到

朱千雪好大對

咪係 要資訊性就睇周遊東京啦

三日兩夜擺明睇女

靚湯ok 但carry唔埋千雪

D天氣正到

好似去左澳州咁

拎真野講好正

好想去北海道

d羊好正

超好天, 好正

個天色好似假咁

有D肉地先大波同好屌

係咪除衫啦

雲海。電台個

個雲海靚到痴撚線

好撚正

雲海平台

穿左咁點

格羅茲尼

冇寫地址

千雪BB

靚湯真係好靚

中國製先會穿

2個都正撚到唔識揀

岩岩個幕D光

佢地咁早起身

仲要去玩水,真係玩鳩佢地

日本真係邊到都好靚

千雪真係好撚靚

佢係第三者

睇佢地好舒服 一啲都唔嘈

1212

之前江嘉敏嘈到

浸咗溫泉未?

仲未浸溫泉

下集仲有

仲要溫泉

個陣成套野好似得佢把聲 好快就轉台

真係要收藏依一輯

冚家剷著泳衣不特止仲要包毛巾

北海道好正

其實就算得佢地是旦一個我都會睇

點知仲可以起雙飛

兩個好正, 間中互串下

下集應該J到虛脫

北海道東京大阪 邊個好玩啲

係咪。著多咗， 平時三日兩夜 溫泉SHOW 好多野,
得塊布....

大阪一定最後

星野渡假村，當年喺果度影結婚相，好正

三日兩夜15000，成7500一晚

2點起身睇雲海應該有休息返，佢接住播個段片 同玩羊個段套衫一樣樣

當年影相個package，唔計機票包水之教堂全日+三日兩夜酒店，要6萬幾，不過已經係好幾年前，而家應該仲貴

千雪好正

千雪同靚湯呢個組合真係無敵
從來都唔睇三日兩夜但都要睇佢地

三日兩夜睇資訊性...笑撚咗
靚湯

好想摸靚湯大脾

你有幾多部的士

一陣繼續

一嘢塞埋去

push

繼續睇千雪同靚湯

千雪好放

靚湯淫到

千雪放頭髮look

千雪啊啊啊啊啊啊啊

依個look好靚

唉屌 乜搞成咁

牙湯揸住我個龜頭

靚湯叫床係咪用日文架

靚湯講日文淫到痴線

求cap圖

千雪鐘意食肉

點解可以咁完美
把聲好好聽
利申：絲

佢兩個拍幾好睇, 之前果啲扮frd扮到好假

行く！行く！

有冇浸溫泉

佢把聲聽落好舒服

有

我仲諗住千雪會好斯文

3dyn請過麥美恩未

j2時期有

可以同佢地去荒島住十年就好

兩個 D 對話好正

佢拍過好多集喇喎

好想同靚湯瘋狂做愛

幾年前佢未上位都已經做左幾集啦，但冇浸溫泉

第1輯已經有

串來串去 .....有火花

千雪呀

睇佢兩個互串都覺得好可愛
真係熟先會咁

第三張好正

好想睇番
不過要睇浸溫泉得番之前森美旅行團先有

溫泉 等陣有

依張

好順眼先正

麥美恩去倫敦果集好正

不過都幾年前

氣質好獨特

除定褲 睇溫泉

係咪2014-15嗰期

好QQ

睇得出真fd底
唔似得之前tiff & kaman 嗰d

狗
金魚
牛

靚湯又短褲

千雪你都好得意呀

我好似有

巴打想睇我一陣up

佢介紹幾好,因為佢英文,幾好睇

我想睇

好呀唔該你
佢d英文好正

捨得浸溫泉未

好可愛

千雪好串

佢兩個互串幾正

佢地兩個真frd好好睇 好自然又顯得佢地性格好 唔似其他旅遊節目主持人懶熟

靚湯， 想晚晚傾下計先訓

比有錢仔亂咁摸

因為你唔聰明

未必今晚俾到你

係咪考左律師牌變成咁

浸啦

黎啦黎啦

第一次

浸溫泉

快d浸

唔緊要
我都未必今晚j到佢

嘩

終於到浸溫泉

密實到

特登封左胸

隻眼離唔開千雪

日本唔俾著泳衣㗎

識唔識規矩架

屌不如着羽絨浸啦

咪係囉，搞撚錯

靚湯對野幾大

有泳衣嘅

點解好似中間P濛咗咁嘅

咁靚湯對住佢個妹
個妹大波咁多

以前朱智賢 范文雅個d時期就有胸睇

睇sg好過

Tiffany都肯露兩三秒啦

十日九夜正撚到

李旻芳 都正

好想飲晒啲泉水

呢隊超正 睇得好舒服

大結局

著泳衣浸溫泉…咪教壞人啦
一定要好好調教佢兩個

on撚9
咁撚大條毛巾

拍十日好爽

粗重嘢交俾我啦

對腳正撚到

拍十日剪埋得個半鐘, 唔夠喉

千雪真係人靚性格好

仲要加毛巾
毛巾好撚多菌
果啲毛毛粒會攝左好多菌
所以日本啲溫泉會想人裸浸
見你啲人拍節目次次又著泳衣戴埋毛巾
啲日本營業者真係會好撚火

其實都唔知睇咗D乜 內容.
主要睇 女

人靚景靚，呢幾集最完美

拍節目應該有溝通過先

其實都有1.5hr

agger
再之前阿moon嗰隊真係好煩

真好完美

真係好葡萄馬子仁

要資訊睇周奕緯啦
呢套緊係睇女

堅?

佢兩個互串又幾好睇

一係就唔好拍

其實日本節目都會，不過人哋會出字幕話因為節目需要先著泳衣/毛巾

所有景點我淨係記得渡假村

個半鐘咪即係1.5hr

TBB就唔知
日本電視台拍就問左先既
佢地咪又係帶住毛巾咁浸

好想同朱千雪拍拖
係真心鍾意
唔係剩係想扑野

問左比係一樣野 但應該暗啞底都會心暗屌

睇漏左 sorry

係呀對住真係冇淫念
好想同佢拍拖

係 千雪真心好正

哩對好過上次土耳其個對好多
睇得好舒服

你用埋febuxostat都唔會有機

千雪呢種 TYPE , 可能成日笑. 感覺好 NICE .